[推到完場] 曼聯 vs 修咸頓 2

我覺得都係等lin carry的了

等睇神lin救我曼

企左個人係前面都仲要出

又係過唔到近柱

Lin好撚勁

出親都截到

依幾場斬左百幾球都冇球掂

我覺得唔應該反Mk 佢季初唔差

Shaw啲傳中

除左班lin唔知邊個踢得好

邊救到咁多次

近期Lin真係好fit

踢緊乜春呀究竟

起碼有角球

matic 射乜9啊

咪射啦屌

吉田麻也都屌唔到算撚數啦

又點呀馬迪

咁貪心

睇下 Lin 可否再次成為曼聯的救世主

認真？

MATIC您射完未

唔識波

HEHE先有遠射

普巴成個下半場冇影

對近期既呢隊修仔都攻唔到 究竟季初點入咁多波

試下都冇壞

全隊冇人射

收matic /mata 出Hehe la

普巴眼神防守

馬迪都攰 不如試下hehe

岩
出hehe啦
上場無出過好氣好力

成隊冇組織又唔係玩緊鳩斬

屌你老味 一d攻勢都做唔到

點都唔會收馬達掛 啲攻勢一半係靠佢

馬迪

馬迪上季喺車都係得一球遠射

馬迪開始唔掂

睇到好撚眼訓
成場都唔知有過咩威脅

費sir幾時出山？

成個聖誕快車都係普巴 馬迪 mata
On99

點解唔出呂布

連吉田麻也都撚唔到 廢撚到咁

你覺得佢做到咩

馬迪派完

有福馬，馬達都攻唔入呢季可以收皮

Mk衰完 到馬迪

今場呂布連後備都冇

馬jai😑

對修咸頓都失分

收馬迪出hehe la

仲話出呂布係咪弱智？

熱刺都屌到5球啦

橙，得馬達玩彈彈波pass and move

屌你垃圾摩佬
Hehe啦

馬迪跑都跑唔郁

笑撚死
踢到咁 唔講以為係修咸頓主場

見到matic都覺得攰

得番hehe可以換

馬迪應該攰了，好唔專心

shaw啲出波開始亂黎

慢到

做乜呀福

摩佬應該想守和拎一分架啦, 越打越慢

福
傳返比馬啦屌1

福……

馬迪係射得屎

但真係要靠遠射

根本攻唔倒

福

鐵人都死喇跑上跑落 場場正選

On撚鳩第一腳射啦

福第一下就應該射啦

福哥你想點呀

傳多腳啦屌，馬仔準備好晒射

見撚到妹係到散步都燥 好似唔閪想贏咁

福第一下唔射

前場廢撚到 成堆人企人地身後又唔走位現位係咩進攻黎 屌

拉屎福

fm decision making 應該得3

唉，垃圾波

普巴真係hea 撚到

連第二都無埋

佢真係跑都唔撚跑

佢同mk買左波膽

好唔滿意普巴咁撚hea
進攻同防守都唔落力

摩佬今季走啦

屌你老母福又唔射

冇人郁

成個下半場真係影都冇

影撚住摩狗岩喇 條垃圾

無得上

後備放咁多後防把撚咩
死打4231
想轉442都冇
放個後生仔前啦

屌你老味 俾少少鬥心得唔得呀

D 進攻閪到 全部兩邊自己死去

搵邊個教

睇呢隊曼真係好灰

肥shaw開始上力 希望daddy肯用佢啦

佢教

食撚屎啦福

上乜鳩力 球球鳩斬

對修咸頓都要失分?
唔係呀?

再用咁嘅戰術遲早又兵變

完全唔覺得呢場會贏到

前鋒真係...lkk水、福仔心態唔得、廢老傷完，放馬仔正前又唔似會

民主

成隊波咁閪摩佬都仲話唔買人

完全無form,防守又唔係穩 轉帥可能唔係壞事

其實伊巴咩事？
未好返？

笑死 踢馬乜

換Lin 放hehe 出黎 俾佢上好過

垃圾踢到

好悶 呢幾場仲衰撚過前幾年

邊個傻鳩話福好過lkk？

教練問題大過球員

呀lin好撚勤力

普巴想點

摩佬教起馬個防守好左
中場唔似之前咁下下搶輸

聖誕快車
都唔出下hehe輪換

要被人絕殺了，加比顛尼

唔夠級數 好似耶子呢d壓唔到場咪又係死

輸左真係唔好再話咩黑哨手球..成場都咁閪靠個一兩下就死撚得

摩佬d防守戰術真係笑撚死, 縮哂係後場完全無人迫, 唔講以為贏緊1:0

宜加邊到有有名氣
又有戰績既教練

屌

GOALLL

福仔完全無態

屌 offside

多腳

普巴

屌你

呀妹係咪唔撚想踢啦

普巴

唔多腳就入

唔想換領隊
但希望摩佬執下個form啦

屌你阿妹 唔掂好過

半個身位

對修咸頓都要痛失2分
做乜鳩呀

安76
不過連拜超都玩唔掂

最慘對面算呢幾場最廢
多多空位 比你控定晒都做唔到波

屌妺妺唔掂入左

安歷基？

nani上身

on9黑鬼

屌你普巴

掂乜撚呀

76唔識踢聯賽
但唔信呢隊曼佢歐聯玩得掂

普巴唔掂 入左？

又變番上年果個妹

nani

屌您無腦黑9

唔多腳入唔入呢？

取消自己入波

到底有無一個黑鬼係有腦？

On 撚尻

梳係摩前面甩左個波

成場鳩hea 呢腳又咁撚勤力掂多腳

又等俾人抽了

iwobi

傑斯教

d nigga 真係無撚腦

哈

馬仔無火嘅，屌

照計有氣有力

Shaw俾摩佬出氣

屌mk pogba 買撚左波膽

刷入波

黑人都係衝動d

正路都補腳 個波又唔係過哂界 個波又慢

Nani

梳下半場唔掂

屌 shaw

你都無腦

想出位又唔想出錯 = 柒左

頂你

shaw都

差唔多要輸反擊 / 死球喇

另一個加利仔

下半場係咁9射,要射既就推兩下甩波,唔射既就爭住射

上場又係唔出hehe
今場又唔用

好波

好撚煩條講波佬成撚日踩梳
梳都叫唔快on99

成班係咪玩迫宮

daddy夠唔夠膽用盲先

靜啦

馬迪已經好撚攰啦屌你

白lin

普巴你真係

做乜撚

白lin真致命

shaw其實ok啦，復出冇耐

照計入 垃圾妺

場場正選踢足 全場跑 真係會死

哈 唔掂入左

唔掂會入

人地出埋redmond 要畀人絕殺了

換馬迪啦紅撚哂氣

普巴做乜9呀你

好似普巴做隊長既波一場都冇贏過?

屌你老母 成班食屎嫁

鐵人已經俾摩佬玩到殘晒
lukaku valencia

R聯果場傷埋

REDMOND出黎喇屌

你咁樣問一問我又真係諗唔到邊個nigger係會用腦

其實普巴憑咩做隊長

場場都用馬廸
有hehe都唔用
聖誕快車都場場出正選

身價

同上年一樣 主場係咁和波

髮型夠sharp

絕殺啦屌

搵撚羊識講英文屌吓球證仲好

馬廸都係

可能輸埋呢

曼狗一向講年資做隊長 為咗條黑鳩而改

真弱智

白連屌迪基亞

成隊波一盤散沙咁.....cls...摩狗食屎啦

最好輸撚埋佢

馬仔踢養生波

shaw開始急

白撚痴，幾時輪到後衛叫龍出黎呀屌你老母

POGBA就黎比人BOO

望下馬達 打撚埋普巴個位

唔係話要追曼城
你俾d d 起色黎睇下都好呀..

繼續失分啦屌睇下要忍摩狗幾耐

修咸頓作客big 6差到一個點 就係和到曼聯

半個波位後入啦

應該一係俾羊，一係俾迪基亞

逼啦

有幾撚多個林伯同泰利呢類鐵人啊摩佬

屌你老母我嗌唔係你嗌呀

抵鳩死啦 落第三了～～

唔使爭, 兩個都

出個好氣既hehe出黎搶波啦on9摩佬

馬迪做既野有冇比普巴多一倍

無氣lu,

未撚踢過波

又話你即討質素嫁啦

輝哥

燒味

即討班長

摩佬d垃圾戰術

發揮唔到馬達嘅實力 無人配合

當輝哥岩

其實修防守好好 邊線每次都兩人聯守

哈哈哈😂😂😂🤣🤣🤣🤣🤣😈😛👍🏿🤮

DDG有葉鴻輝咁好火就屌到佢上天花板

lin 我叫左出黎

屌，以前神lin有，又係呢d位

即討真係笑死

9斬完未 好掛住費蘭尼

你班仆街走多兩步啦

以為LIN AGAIN

LIN

lin

費蛇心諗

阿sir 70歲人咁都唔訓著都幾勁

以和為貴

涯夜睇左乜9

費蛇睇到係晒心機

可以用手？

粒射門制壞咗？

想點撚樣 永遠人地解圍禁區頂都冇人搶第二點 由人打反擊

費sir出山救曼啦

3min
molamola

又失2分屌你老母

又和一場

呢隊垃圾得返費sir班底個幾個同馬達有爭勝心

又和

mata啲控波真係好勁

絕殺到我今年唔打J

下次唔會咁on9睇夜場了 十二月有無一場好波

發覺白lin好鍾意比手勢signal
但冇人理佢

我下年唔打啊

無可能絕殺啦 普巴條垃圾

點解修仔大巴都泊到咁好
我曼摩狗教再加洗左咁多錢 都可以廢過人大巴

雪閪返佢三五場啦 不知所謂

屌你老母

4場不勝

真係可悲，主場都踢到成碌柒咁

......

普巴一腳篤走左兩分

睇下摩狗點解釋

完

好撚廢

垃圾隊唔撚換人 收皮啦摩佬

連和三場

摩狗個樣

Jesse_Lingard • 15m
後備放咁多後防把撚咩
死打4231
想轉442都冇
放個後生仔前啦

下半場對面個龍有冇撲過波

科水買人啦

屌你老味點解洗幾多錢d攻力都係咁廢

聖誕一份禮物都無..
屌你班友對唔對得住班球迷

They are very lucky
We shd hv a penalty
The lads played well
Good to see a clean sheet

廢撚到
又唔好睇又失分
7住贏都話
7住和我屌

普巴係咪啪女啪到傻撚咗呀 屌你老母

下場唔撚睇，食屎啦！睇撚埋曬D閪波

今場lin發揮幾好

抵撚死喇死曼狗

曼聯 d傳 波 真係 好差

一早咁踢塞直線入禁區製造混亂啦
成撚日鳩斬又唔撚係大威脅

摩狗教進攻真係垃圾黎

又諗起椰子
I don't know how to win

Mk mata 福 馬 lin
呢幾條友點解可以0化學作用同走位

離榜首差17分好誇張

人地d傳波係愈猜愈空
我曼果d係愈猜愈後

不敗係咪好事

3億水貨

對面七場不勝上場俾熱炒完，今場再作客你都入唔撚到一球

控球唔係，反擊又唔係，唔知想點撚樣

前面真係得馬達一個識踢波

上個月都已經冇諗過追得返

仲有lin

問題係係邊線完全冇組織就求奇鳩踢埋去

以前費sir都會有組織，依家一場都冇一次閘同翼既配合

般尼畀熱狗炒完 曼贏唔到
修頓畀熱狗炒完 曼連波都入唔到

紅哂都好撚過普巴 唔知係咪打落左一格唔準上去攻 踢到好似發脾氣咁 和緊都唔谷上去

無諗過追
但LEAD得太誇

垃圾曼

點解可以有第二位

成場波閪撚到乜野攻勢都做唔到
成班都hea踢
得馬達同Lin肯做跑狗去搶波
你老味mk食屎啦,乜撚野德甲mvp

佢識撚
成隊獌得DDG踢緊波

第三啊

屌你老母以後唔係11點唔撚睇
捱親夜都冇好
屌你老味

點解最尾十幾分鐘都唔換靴里拉？？？？？？？

其實唔關事
早到8點半開都係西波

點解可以8個回哂防完全無人迫
人地不知猜得幾happy

mk不嬲打左廢，仲要雪到硬，但我覺得r19先係差，幾下係禁區玩妹波

上年開始已經係咁
香港時間0000後開波既冇場好波

摩狗要打陣地玩大巴呀
對強隊係咁,對廢隊都係咁

成隊波mata最多配合走位

罷睇算 睇親都谷氣 冇場係賞心悅目 連贏都係靠一兩球負碌或者天才波

垃撚圾一球都唔入正廢柴

下場又01:30

不了

馬達lin頭算踢得好好
Lin由頭迫到落尾
福d決定都仲係有問題
Mk直頭唔知做緊乜撚

場場都係咁架啦，就算對手中下遊都可以係咁猜你，相反曼聯一腳都猜唔到，下下鳩斬上去

和緊都踢到不知所謂
下半場一個有效攻勢都冇
摩佬

成績支持唔到 球迷唔夠多山 好快到財政收皮

呢家黎黎去去淨係識傳中，睇到我都悶

屌唔係話摩佬廢
之前柒住贏都開心既
但屌您柒住輸比英冠再和幾場英超
屌您無野好爭我寧願好睇住輸呀
屌知您無咩人腳換
但您睇到邊個廢邊個攰掛，又要儲印花
唔係話HEHE出黎會做到D咩
起馬有氣過MATIC
起馬有火過POGBA啦

十足十d下游隊, 場場望和夠分唔洗降班就鳩hea

Trashford

下場如果唔係為左睇朗尼既話我真係唔會睇

睇完車仔兩分鐘入波半場三零
再睇呢場西波真係屌你老母
第二都冇撚埋

最好波既LIN同MATA上場踢完今場又跑足狂跑
下場真係撚有氣

matic呢排都唔掂啦，防守企位、執second ball差，成日出完波人地解圍佢都執唔到，下下俾人反擊

其實呢 射手榜月巴同LKK入球數一樣 我真係好掛住月巴

福仔做正中鋒波都拎唔到
人地哥狗用25寧打中鋒都控到波
好明顯摩佬係進攻組織係學界級
俾多五個世3先識踢

唔明點解唔用hehe同達美安 條梳 冇範得 淨係識落底鳩踢搏角球

教兩季都唔知教乜出黎
全隊都垃圾

明佢攰已經無野好屌佢仲勤力過POGBA

Lin越踢越好

摩連奴長期都係得一套戰術

意識好左但技術有待改善

大米不了

呢兩件咪又係唔識攻

唔係話幫住摩佬
其實今時今日既人腳真係同鄰居仲有一大段距離
唔係話馬後砲
你諗下敢帥賣走哂D人
講真我覺得賣走小豆真係錯到離哂譜
要買返D有咁上下既人都唔易
轉會市場仲要CLS 咁貴